【遭拘押逾十個月 郭紹傑日本返港】現場直播

救命呀...好驚

會唔會比人篤灰

回來了

仆街啦

狗察長：點解依家啲香港人咁勇武既？
仲要和勇不分

依個要割

幾時再去衝擊東京結界？

企開啲啦

大台返黎了

洗唔洗幫糾察隊隊長預約定神獸

可否不回來

支持佢繼續去保釣

大台呀，你班狗仲唔拉佢

屌

政府出大絕

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

返去做救生員啦唔該你

最唔想見到既返左來了

再出黎阻人，當藍屍咁打

歸位了

唔係自己人, 不在在割呢個字

係咪on9架呢班友
重講南京大屠殺
文化大革命死幾千萬人 你唔去屌共產黨

Btw呢班友反勇武架

Who cares

依個死仆街

仆街了

狗賊

走啊屌

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

夾錢送佢返日本喇

泛民終於都齊人

Who is this guy ?
利申：前港豬

點解會放人

拉佢老味啦 放火大台呀

糾察大台

老左咁多

夠膽做阻膠 連佢都打埋！

屌 捉番佢番日本喇

係門口燒下紙咁少意思坐左差唔多一年都好重下

解散軍來了
火鍋抗爭開始了

邊爐大隊長

唔係終身監禁咩

屌 天下從此多事

又唔使咁驚,教授都無乜動作,進化緊

幫中國「保釣」，中國多謝都冇句
仲衰過啲濕鳩藍屍

咪撚返黎啦

屌係人地門口燒紙咁撚串要坐多幾年啦

係日本咪幾好

佢=大台

嘩，大檸樂啦

郭就是大台

連登仔無咩道德觀同歷史觀，一方面捐錢畀蘋果，一方面捐郭紹傑，笑左

條友重係膠上腦
建議佢由6.12既直播新聞從頭開始睇翻補習一下

火鍋隊長

自己口交部喺個牢入面吠咪ok , 一有人傻到出去吠就成個國家唔見人

唯有送佢一程

郭紹傑真係笑話嚟
每次有關佢嘅POST啲留言都笑到仆街

好想睇下條柒頭唔知頭唔知路上前線會點

返黎上前線當自己係大佬

垃圾！叫佢去香園圍水渠查探下,廢物利用.

左膠回歸，危險又昇一級。

去日本咁益佢？
咁愛國應該送佢去南京

快樂抗爭
一齊打邊爐

呢個一定要割

binloman又走出黎

大台>糾察>篤灰>快樂抗爭>影大合照>完

頭髮都白晒

大中華狗 , 返大灣區反日啦 , 香港人唔反日架

正啦~幾多人想留係日本咁耐

諗下好喇
依家仲邊有時間俾佢打邊爐
示威者唔係以前咁和理
警犬都唔係執法者
習慣定tg啦

怕就怕一出嚟就搞單大獲野累死義士
好似嗰位冇子宮左膠咁

當年佢帶住幾十人糾察隊真係兇到下人
而家打撚柒佢就有

當年個個落去都和理非，比人拉都要唔反抗

今時今日你試下過黎，第一時間開你拖

走開啦

翻黎放火？

張圖搵依個女仔唔太岩

屌 佢咪撚死出黎

戴耀廷85 係獄中罷工被罰水飯房，自始冇叫佢戴妖

搵人篤佢做大台 等班狗狗拉咗佢先啦

建議神獸

忘記左請求日本困佢耐d

最終有無買到洗pat pat廁板？

定係係日本已經用夠？唔使買？

佢去到日本第一日就po酒店廁板上fb
個caption寫 洗菊神器

如果佢夠膽再衝出嚟做大台
各位和勇識得做啦

呢條友領袖慾超強 明明係傻鳩

唔使搞咁多請佢食tg放題

屌那星

坐多左兩個月賺左幾多錢 打邊爐賀賀佢

真係一點憐憫佢嘅心都無
人地鄰國嘅事，人地都唔理
又喺度干涉人地內部事務

On99